香港有8%其他族裔

點解係主流媒體接近隱形？

因為個天一黑就睇唔到佢地
平時又成日包住個頭

哈

70席立會按比例應該有5.6席係其他族裔

白人？日本人？泡菜人？

30%蝗族

直選就係